其實香港老闆最少都要出35K人工

你就想呀柒頭

你班撚樣返工無生產力

學歷又低

有乜資格要咁既人工

？

做乜鳩

我係老闆，我就係入尼睇下點解比咁高

唔錯唔錯，樓主幾有自知之明

香港人你開34.5一個鍾都大把9沖涼

sor,打多左個涼字

屌你 走數狗

唔係有最低工資
香港人大部份值15$/小時

唔係人人都好似你咁好彩架

Yes

保安鐵飯碗

有公屋住